自制無人駕駛空對地戰鬥機

高清:

推

空軍好貴

DJI好似一千樓下有部細細地
唔知飛唔飛得遠 / 夠唔夠力

搖控戰機就真

無人講緊全ai

Pish

勁！

籌錢買二手spark 綁榨丹

乜都唔識想問吓
有無方法唔受反訊影響到

射狗